班黑警又痴晒「FIGHT FOR CHINA」上頭盔

又警察勁揪 又FIGHT FOR CHINA
班黑警當套制服係潮牌玩

依家係香港皇軍
你估係香港皇家警察咩

你幾時會見到紀律部隊同毒品藝人開晒party
上晒微博做K賣自家產品

屌你老母咁撚愛國從來唔見佢地上武漢
全支那各市都派警察去武漢淨係香港警察冇去

佢地已經懷疑人生 , 要搵生存意義

唔覺有問題
反正立場永遠唔一樣

為錢姐
試下佢地人工水平同公安一樣，睇下fight唔fight

貼到成棵聖誕樹咁，就係無位貼number

班讀書唔成既mk仔心底又咪睇唔起支那人
上次笑個鄉音婦已經係例子

Btw, 劉澤基送咗仔女去大灣區讀書未

考慮緊

快D出公安扮糧 咁撚愛國

制服可以亂貼野
又訓斥

同陳同佳自首一樣

仲要有幾粒屌那星

過街警甴四處搵存在感
咁撚正義點解香港咁少人支持

開鎗交警傳說中既兩個黃絲德望妹走咗去英國
好似政府比錢

然後同你講件衫無位放no.

皇軍？敢切腹殉國？

五星旗真心好柒，又紅又黃唔識撞色，紅應該撞白，當年邊個設計架

退晒學去外國啦

老豆開槍, 仔女就可以去英國讀書

我fd教幼稚園 d黑警家長既身份係其他家長圈子揚左都要轉校
話班撚樣日常生活冇壓力就假

有冇英國手足探下佢地俾D 關心佢地

幾時去武漢?

傻鳩賤種黑警快啲中武漢肺炎死

點會無
我當差d舊同學都退晒whatsapp group

Fight for China
咁你上武漢幫手未啊垃圾

同中國公安份糧睇齊先啦

口號都要抄鳩人

所謂中國就係一堆垃圾無恥左偷右偷人文化幾千年既雜種

醬缸文化

香港警察咁鐘意為中國服務

去中囯叫雞 = fight fir chi na

佢地而家係中國香港警察

唔係點自我安慰？

班友腦殘都唔係第一日架啦

理9佢痴咩, 學佢FIGHT FOR HONG KONG
學林奠,鬥氣呀

今日果班拎住支胡椒噴霧當開party咁玩

直接幫黑警對海外宣傳，呢個係分別黑警同武警方法。

寫明 fight for China，即係武警啦

中聯辦皇軍

擺明就係要層殺香港人

呢d中二病廢物
隔住個mon都起雞皮

無紀律步隊 着件制服都唔識着

fight with China 算啦

佢地真係冇錯WOR

佢地真係FIGHT FOR CHINA
唔係fight for Hong Kong

支那好快收皮
佢地繼續Fight for China

終放明白咩叫柒頭

做咩唔用殘體字

幾個同事啲親戚做黑警，冇人認做 green objects

個個話自己做後勤。佢哋圍內有自知知名，知道臭名遠播，就算做咗唔敢認。

制服嚟㗎
就算痴光復香港一樣有問題

黨衛軍 遺臭萬年

佢地都認算老實
佢地係fight for china
唔係fight for hong kong

警察通例：

15-01 制服

警務人員：
(a) 不得改變警方所發給的制服或衣著，除非獲得警務處處長（經辦人：
警務處助理處長（支援））的批准

咁講即係隻狗王批准啦
不過而家黑警連擺明犯法都得
根本都無必要守警察通例？

屌你老母呢班撚樣最基本0既紀律都無
仲話紀律部隊，含撚啦

國旗可以亂加嘢架咩
侮辱國旗可以有幾大罪

侮辱國旗
拉得

立場唔一樣所以佢地做咩都冇問題?
班狗係公職人員黎
唔應該帶有任何立場做野

國乜撚野旗
係敵國

同啲支畜一樣以為自己講咗就係

我又冇話係我國國旗
係咪要寫明「蛆國國旗」

佢哋只可以喺支那抬頭做人

無得做香港人 咪要做支那狗囉

蕃茄炒蛋旗

敵國國旗

傻強都話警員唔應該講粗口啦，咪又係講

我諗即刻支那狗咁叫
班黑警都係圍爐想揾人認同

蝗軍就有班狗份

依張圖好似兩星期前？

驚比中國主子當 condom, 好心就寫簡體中文

寫英文比鬼佬睇做乜

呢個名啱聽

無紀律部隊

等緊大型又唔走既示威

有冇得幫佢哋報名去武漢抗疫？

work for chinazi

我

最近印度都有班民族主義者追殺班穆斯林
愛國思想係殺人兵器嚟

冇家庭個啲自己圍內班狗互相打飛機就睬你都on9
有狗仔狗女個班就慘啲
隻狗未開學已經打黎學校問點樣保護佢班狗仔
我心諗俾條狗帶佢帶住囉

求潛力圖

中國駐港特派警察

唔覺

以為自己獨立咗呀

用英文
笑死

Fuck the China

係fight for China 咪跟支那個人工囉

用英文算唔算做咗賣國賊

支持香港警察親赴武漢抗疫

得番支國支持緊係要死奶爛奶，第日被支國拋棄就正式成為condom

狗 也不如

香港警察冚家剷，老母比人屌老豆比人剪，個囡比人摸個仔比男人含，老婆比人插到噴水

制服可以咁樣？

童軍儲徽章

中國香港警察

快d去武漢協助國家抗疫

btw 最緊要有人事

紀律部隊玩標奇立異

咁果班真係支那狗黎

fight for 支那
但唔上支那幫手

記得放上網呢啲但係將來秋後算賬嘅證據

唔去啦，直接落地獄

醒目 自己同中共掛鉤

到最尾
中共唔信你（香港人）
香港人唔信你（黑驚）
人乃共你乃共
乃到兩頭唔到岸

fight for chinazi

DIE for china

又話公務員無政府取向？？？
做到出晒面

[member有冇details[/member]

現實生活同人講自己當差都口窒窒啦

放工邊敢講
err 我做政府工 公務員呀

唔係點po微博食支拿雞

以後佢哋叫「支那警甴」啦，貼合佢地班狗嘅身份，依家完全侮辱緊「香港」個名

好似話自己改動中國國旗都係犯法

蝗軍

秘密警察

發現便衣警察秘密!

人地最中意食海底撈同凍啤酒

Fuck for 支那

我睇見好開心喎
出到面要共產黨照 聞到陣除?

真係好啦 老豆開槍殺人 兩個女就可以即刻英國讀書

支持去武漢幫手打病毒

直接俾埋國會 支那政權打壓市民
班黑警係為支那服務

去英國俾人打
傳播支那肺炎俾人杯撚死佢

中共最唔信廣東人同香港人
佢地識咁諗就唔會咁on9啦

樓主你個和理非咪又係得個屌字

咪住先，呢個patch帶有政治色彩喎，因為唔算執法訊息嚟，咁仲有冇資格話警隊唔理政治或者政治中立？

最低賤既散仔先會咁做
督察以上啲仔女一早Fight for 英美澳加

係咁叫人返陸

D popo咁愛國又唔去武漢抗疫救災

一方面打從心底睇唔起支那人，但另一方面又只能從佢地個班人度搵到認同感，我發覺同移咗民講愛國一樣，極權之下洗腦啲人充滿荒謬同矛盾

咁你眼中制服有咩定義

呢D做法多數係中聯辦指示，要嚟拍嘢番上去做維穩宣傳。即係黑警撈埋臨時演員。

你咪撚on9 下次好似nazi咁殺人都冇所謂

邊有得佢揀，要跟老大哥㗎嘛。

一早做緊啦 唔該你地醒下啦

支那皇家香港分部

點解唔上武漢啊咁
武漢中國國難黎 仲理香港班廢青

黑警原本就係香港嘅低層動物，唯有再搵再低一層去支持黑警本身

打飛機咋
全香港得番班佢地屋企班狗公狗乸覺得班狗係人勁揪
揪條撚咩

咁叫 china 出糧俾

成班中國大陸仔做黑警
而家警隊換曬血啦 三大類人
藍絲廢老 中國新移民 黑社會

畜牲狗三萬隻

淘寶貨質素

佢哋 Fight for china 又講英文比我就笑鳩佢哋
即係支持美國語言
Fight for china ? china 都當你哋係狗，又唔見習近平落嚟頒個獎俾你

明明自己唔鍾意共產黨,但又要做共產黨嘅打手.打壓其他人嘅自由同時連自己嘅自由都打壓埋.

都係學蘇聯o者

為左份工要盲目愛國好可悲

on99

已經變左做蝗家香港警察

違反國𣄃法喎

Fight for Emperor Pooh, Stand with PR of China

Fight for Emperor Pooh, Stand with Communist Party

垃圾散仔

成班垃圾俾人洗晒腦

其實點解要寫英文

死黑警貼fight for Chi-na 咪輸國際戰線囉，攞張相出嚟加埋警暴己經有晒理由俾外國制裁，班黑警最好貼埋毛澤東習近平個樣添！
佢哋貼 fight for freedom fight for USA 咪仲煩到國際戰線嘅手足解話

成班垃圾

點保護？校園欺凌，老師都冇辦法呢

陳同佳都考慮緊去台灣

支那皇軍就差唔多

HK 仲仍然係CHINA 一部份, 所以個運動就係同全世界講 HK IS NOT CHINA.

A

解放軍都有紀律過佢地

心智問題
行出街係咩野人會掛咁多野上身
幼稚園/小學生/成年人？

冇，咪應家長要求，大大聲係班房講大家唔好欺凌同學囉

橫掂都係不如R埋sponsor賣廣告啦

條垃圾以為奶共唔使做
咪又番出來企
仔女，都準備慘死架啦
仲讀咩書

Over my dead body

搵認同但叫佢上武漢就不了

咁鐘意fight for 支那就返大陸做城管做公安啦

又話制服上無位SHOW 警員號碼嘅？

貼啲無謂嘢就有位。

屌你老母死全家啦。

冚支剷

皇軍 d 長官唔怕 行先死先

笑柒佢地就得唔使嬲
貼到鬼五馬六分分鐘係激我地

平時濕鳩校服鬼咁嚴
正式紀律部隊任貼嘢
戇鳩到

日本皇軍嚟
唔記得咗

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

咁你又抵毀左皇軍 人地有軍紀 聽上司命令

以為上面好撐佢地 風向一轉咪收皮